咁既天氣返工真係要工半

今日起身返工個一刻我已經覺得自己係世界第一

真係好撚凍

起身已經唔知星期幾